邊間戲院可以拎起中間個手托？

剩係記得有d得有d唔得
MCL德福得唔得？

坐左幾耐？ 宜家幾乎都可以拎起

豪華戲院唔得

間間都得喎
btw樓主衰咩

吓係咪
實在太耐冇睇戲

唔該哂巴打

細個去睇戲都會慮呢個問題

樓主第一次拍拖睇戲

豪華都得喇好似
印象中上次去都有得拎起

唔好傻啦 the one百老匯都無得拎起個手托

葵芳百老匯

佢換左批新？

影藝house 3 冇得拎起

銀座百老匯有得拎起

冇去過一間唔得

去過the one嗰個唔得

自膠 原來有人覆左

奧海城個間得唔得？
印象中好似唔得？

海運同the sky都唔得
皇室戲院都唔得

其他請巴打們補充

將軍澳popcorn果個唔得